[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (31)屌你老母葉子文 還我Gin Lee

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

肥仔

serrini會唔會考慮減肥？

還我GIN LEE

嗱出咗 mimi 啦
大家望穿秋水啦

mimi

連登仔又燈

最後的嬉皮士

你地嘅mimi

你地掛住嘅mimi返嚟啦

Viu之後可摸耳多啲搵Mami上去

著得咁撚正既

193fing住手

爆一個半post

粉紅跌膊短裙mimi

3爺

終於等到

Push

連續兩首Eason

呢首正喎

Mini一集一首，正

193啲咬字唔太清楚

193唔唱自己歌即刻唔得

有Mimi啦

Mimi今日好靚

Mimi鳩嗌NEVER DIE

mimi唱呢啲聽得好爽

連登仔不知幾鍾意mimi

幫你答埋 唔會

mimi呢排好潮

今晚好勁

Mimi!

點解要減

又爆

個台又唔算好閃啫
點會出現 3D 龍事件

今集好少羅敏莊

呢首幾啱佢

估唔到唱呢首

今集咁快又爆一個post

呢集D人太正氣

33

193

最近幾好睇

現場睇實好撚HIGH

幾啱佢唱

mimi唱呢首真係

正啊

On9 洗唔洗30留一次 31留一次？

你地班人真係好鬼煩 mimi唱又笑9佢 唔唱又問點解冇佢

老老實實 serrini d 小動作多咗少少

mimi呢首唔錯阿

呢部分阿dee保錡無得唱？

193 鳩撚到

呢首夾得唔錯

33好得意

幫佢*

193好cute

呢集要不斷loop

吖～～～～～～～～～～！！！！

點算好似有d鐘意咗mimi

果個男係咪之前地產仔個男仔？

屌尻神都尻左幾十個cm

Pink

又愛又恨

Mimi唔整爆炸頭 即刻後生好多

你J左?

身體很誠實

下首？

ERROR x mami太撚正

係

1999咁
完全聽唔切佢唱咩

余震

193似大家飲醉唱K嗰陣

其實佢呢排好左我覺得

其實有咩所謂

33好靚仔

聽唔到佢鳩嗌唔安樂

屌厹神都屌左好多版啦

首歌幾好聽

幾正

今次嘉賓唱既分量就好撚正常啦
希望viutv keep住

好聽過大懶堂

好睇啊

mimi 又鳩嗌喇～～～～

Mimi最後出黎錦上添花

我見到
個電視係對眼

樹老母

yes 平時主持唱太多

佢近排啲衫都幾靚

volar

Serrini

193好難聽
但又好正 條友乜事

唔係螢光指甲就好好多

有了

193似中學sing con

無啦mami啦

Joey

Volar
Girl~~~~~

joey哥

今集咁正！！！！！！！

余哥細佬

Mimi
33

仲要有廁所位俾人屌

Joey哥

今晚太正了

Mimi唱呢d咪幾好

仲有冇serrini

想當年幾正

VOLAR

三三成名作

Joey
天后級人馬都出來

mimi9叫係每集定番

遮住個樣都呃到人

Hey Mr. DJ!

今晚可能係歷史上最正一集

羅敏莊瘦啲定趙學而瘦啲

小動作邊個夠jc隻手黎

VIU 有聽民意
CUT左好多口水位

點解3哥唱得唔難聽

其實chill club 係咪後期狂執

有無人係屋企fingfing下聽

Dee把聲幾好喎

個鏡頭一轉
好撚型

餘震 是痛苦中一絲興奮

Joey Tang

首歌岩哂pk 同dee哥

真係Chill Club

唔計廁所位 個rundown好撚正

我想問厹神幾時出咗

poki 好撚扮野呀...頂唔撚順..屌

正到

阿dee

Poki dee哥

JOEY TANG 全能到仆街!!!!!!!!!!!!!!!!

好chill

poki 點解唱得好左咁多

今集要狂睇

識貨唱側田

dee好有台型

Volar

今集D歌好撚正

要播爆這天地
HEY KB

好似為咗show 佢d gel甲

唔夠喉

因為自己友多咋
下星期又多口水again

第一眼以為楊千嬅

呀dee著到去Grad din咁...

Bass好正

點解今集咁正

對比al ian個幾集。。。悶到

fol完ig之後 依家不了

真心呢？！？

其實請唔請到廁田同曹格孟德上來?

dee

佢唱側田好正

Joey tang真係好撚正

下集咩陣容
唔好同我講又MIRROR

比星一進步咗好好好多

支持何啟華一哥

鄭融個底其實都好

仲靚仔左

鄭融識唔識9up同寫歌

那年18

你覺得悶
我唔覺

又mirror 唔L係掛

六個字

如果Jer係到rock爆幾好睇
上次同 Joey Tang唔夠喉

完

應該開套打擂台比佢地

啱啱係咪話有Kendy

芝娃娃

Error好睇過mirror 好多

想聽返側田

件褸有D過長...

幾時到佢上嚟

Chill Club係咁唱側田啲歌

又成熟不了end

poki做乜都有陣7味

唱Live近年好左

Error好正

POKI 同肥仔最後冇拍到手
笑死

點解呢家片尾要用thor 首歌 好差

今集非常精彩

一來就唔係拎咪 係拎stand

mami個笑容

Madam Lo後生版

我都覺得有啲似 駁唔到

今集正到
聽live仲正 成個concert咁

敗筆係有一首廁所位....

張繼聰

Chill Club 第45集
06/09/2020

開場

嘉賓: ERROR
404 [2018]
殺死我的經理人 [2019]
我冇嘢撈 [2019]

嘉賓: Serrini
Don't Text Him [2018]
天雷 [2019]
Diamond Mine [2020]

肥仔/保錡/曾贊學/吳啟洋/歐鎮灝/葉振弘 - 永遠愛著你 [2020 Cover]

主題: 樂壇新勢力
駱振偉 - 下一位前度 (林家謙) [2019]
Serrini/趙學而 - Let us go then you and I (Serrini) [2019]
ERROR - 我們不碎 [2019]

新歌介紹
Serrini - 網絡安全隱患

Chill Club推介榜 第36週
李克勤 - 格林童話 (MV)

Serrini/肥仔@ERROR - 芳華絕代 (梅艷芳/張國榮) [2001]
Serrini/駱振偉 - 重口味 (陳奕迅) [2012]
肥仔/193@ERROR/羅敏莊 - 最後的嬉皮士 (陳奕迅) [2006]
Dee/保錡@ERROR/Joey Tang - Volar [側田] [2006]

最後六個字
Outro: 成熟．不了

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第36週
1 4 格林童話 李克勤
2 6 See You Next Time AGA江海迦
3 2 幸福門 Gin Lee李幸倪
4 8 百毒不侵 RubberBand
5 7 成熟．不了 駱振偉
6 3 地球來的人 馮允謙
7 9 David Harleyson 張繼聰
8 NEW 如斯 Candy Suen
9 10 Casada G.Racie王君馨
10 NEW 遲起的鳥兒有蟲吃 黃妍

木紋

張繼聰正

側田同許志安每集任務

Wyman作品展？？

不了

唔係啊 唔好見到個名就屌左先啦 明明jer個啲都好好聽

星2班柒頭好尷尬

可能3爺借比佢

黑警死全家

藍絲聰

謝繼聰

又係最後六個字～轉第句啦 ！

厹神係咪第一節出咗

張繼聰唱hocc
屌唔屌好

幾正喎中佬聰

表演雪糕筒打交？

謝繼聰?
藍紅屍 不了

想聽生命之花

藍絲聰？

藍繼聰

張繼聰好油膩

黑警聰
不了

Serrini乜水

見到佢個樣就想轉台

下集謝生
曾幾何時好鐘意佢

謝繼聰其實聲底唔差
當年月無聲同生命之花正到
但屌 佢個死狗細佬

黑警死全家呀！垃圾謝繼聰

黑警呀哥

做乜要拉佢哋唱一首歌咁大把

屌你老味
仲要唱鳩左防不勝防

防不勝防

屌藍絲 我屌你老母啦 謝繼總

佢作㗎

死全家

香港人係咁 咩都屌左先

係，好戇鳩

Error 值得更好

張繼聰 不了

你聽完就會鐘意

又係 #你睇埋我果份 系列

原罪

首歌佢作嘅
不了

下集唔洗睇

契仔都要露下相

死全家啦屌你老母

下個禮拜好正！！
防不勝防係Eason咁多首歌入面最鍾意嘅其中一首

轉囉 睇tvb
家燕媽媽岩你

文青肥妹

大王唱到好似死老豆咁

好聽但係上太多會厭

下禮拜唔睇了
黑驚聰

下集有kendy

屌 真係每個星期追CC PO都睇到嬲嬲地
明明其他新人都俾機會 係MIRROR個名一出就屌 明明上星期勁好聽

但係藍屍聰唱

睇左半集 真係唔係好頂得順

黑狗

睇 Kendy 呀喂

永和號

係囉，梅艶芳乜水

如斯

黑警死全家，下集唔撚睇

生命之花真係好正 可惜佢個細佬係狗

可能咁樣會型d

屌 都係上左一次姐

駛唔駛咁憎佢
細佬賤啫

佢喺台灣拎過金音奬

請埋佢細佬上嚟合唱啦

竟然夠膽唱契家佬既歌

有kendy

啱啱第一次聽
幾正

明明都係上得兩集仲要兩集唔同成員

係
同王苑芝合唱正到
月無聲都好好聽

真心唔識欣賞佢啲台風

黑警阿哥

JER把聲係想連聽三個鐘嗰種

之前廁田咪有上過黎？

今集好好睇
Mami 唱得好好聽
不過冇跳單手舞有啲失望

明白嘅，唔好睇chill club囉
Quit Chill club囉，你成日都會見到serrini㗎btw
因為佢有好多diamond喺度賣廣告

Cctvb主題曲可唔可以喺chill club唱

廢契 實力真係廢嘅

播過呼吸有害？

下集可以唔洗睇

Gimme a break
循環線
是什麼
寧願晏啲瞓
2013
海馬

下集唔撚睇

佢都作左好多正歌

成班人見到個名就屌 但其實冇留意過 又講唔出邊度唔好 俾啲實際意見
每個星期追CC明明冇MIRROR都總係會俾人拎個名出黎屌 煩到呢

呢套其實邵氏

連爆2 po lm

張繼聰黃定藍？ 撇除佢個狗類細佬

同意

睇kendy
睇數榜

冇得撇除
黑警死全家

應該唔得啦
依家聽番都唔同味道了

連登mirror係原罪

黑警死全家唔係得把口 下星期一定唔撚睇

係 以前好鐘意佢
但咁樣真係唔得 唔會迷得落

G. Racie 王君馨 今個星期會唔會再多謝ViuTV

唔差在屌埋 有error出現既po總係見到話error比mirror好之類
屌 又唔見人地追mirror拎error出黎比 唔使捧一團踩一團既
mirror自然有佢值得欣賞吸fans既地方 成集cc不停見到依啲cm真係好撚煩

佢作架

bye

點証明到係佢 算吧啦
一係就直接同佢細佬割
佢都冇搵大陸錢嫁啦 其實怕咩

其實係
明明2隊完全唔同路線都無可比性
D人講句error比mirror好就以為自己睇得好通好透

因為鐘意Error咪平時Viu D大眾
佢地唔鐘意Mirror 咪咁樣比
其實怪唔哂佢地 上年有期 咩節目都加1,2隻鏡仔落去
好搞唔搞仲要搞入住 咁抵你死啦花老母
反感一隊人真係可以反感一世 都已經唔係講咩比唔比機會新人
今集Serrini咁小眾咪又係大把人支持

又要人表態玩批鬥

下星期一定唔撚睇
Viutv mon po mon到嗎

已經唔係呢個層次
講到明黑警死全家
呢個多數人公認 同埋可以係度完左

但有人係上面想幫佢洗底嘛
咁我咪話最直接同佢細佬割咪搞掂
仲要一張咁既圖代表唔到D咩 又証明唔到係佢本人
你搞返清楚件事未啊

我反而唔係咁睇
平時鐘意viu d 大眾正常都有睇造星
個班對mirror都唔會咁反感

反而係個班久唔久睇下viu eg chill club嘅先會咁憎

仲有大把黃嘅歌手又唔請，請呢啲垃圾
黑警死全家

關咩事啊 大把人屌連佢地有邊個咩人都唔知啦
都知MIRROR係連登係原罪架啦 係追開cc成日睇好煩

未必既 講緊呢度成日出現果班都係近一年先睇得多

講真 連佢地有邊個咩人都唔知 你屌花老母啦
同埋果D冇人知既上年冇硬入人地節目啊嘛大佬 D人點識佢地啊
應該得有睇造星既先識

想睇佢拎第一拍片多謝

係咁動盪嘅時代唔表態都係一種表態嚟嘅

仲玩沉默是金 咩年代

唔係話屌佢地唔識鏡仔
係回你上面話 屌佢地唔係因為入住
屌緊個班只係路過負皮 唔關節目事

我有睇過造星重播

無論mirror 定 error 定 花姐一樣咁鍾意

支持冠Casada

可以同你講 有D唔係路過
咁係咪完得

重點係黑警死全家
想冇事咪割囉 呢件事上面大家其實有哂共識

其實問心我覺得首歌個melody唔錯
係衰在普通話
如果成首英文 加上食正而家hit緊既曲風
個mv 又拍得幾好
一個唔該衝出香港都唔出奇

都唔明點解隻歌係普通話

觀眾緣
對比造星進步咗好多

Error 最正係佢同肥仔

poki賣嘅係廢柒鳩
其實就係現實嘅連登廢青

屌廢契都去好多頁啦

我等緊Mirror上嚟唱組合/跳舞歌㗎

唔覺得

一齊上台做乜鳩 死開啦

除咗入住 乜嘢節目有加1 2個鏡仔落去
明明Mirror唔係親生仔 喺Viutv一年見唔到幾多次

因為連登仔本身自己唔係靚仔
所以有error做惡搞、癡線野咪大力推
Mirror 認真做偶像就踩人柒、垃圾之類

最弊成日留戀係舊時
攞四大天王、哥哥黎比

以為會有《越活越惹禍》Live 聽

我以為係離原

可唔可以上多次chill club

難聽d講 一套入住其實都夠班友反
講緊入住應該係呢度最多人睇既Viu節目
好記得果陣屌到痴哂線
我都係嘗試返下佢地角度出發
不嬲Error Mirror都支持
講真 直接開個長期既綜藝節目專係比佢地好過啦

Poki把聲其實ok，係咬字奇怪啲

Mirror Go 咪係你所講嘅綜藝節目
而且好多位無偶像包袱
不過啲人無睇就剩係識捧花姐 Error 遊
之後係咁踩 mirror

Dllm班友雙重標準

yes 所以我講長期

因為Mirror Go 好多都唔好睇

Serrini同個肥仔合唱有尷尬的對望

MG1都叫偶像版error遊 食下蟲比下賽
MG2真係唔知睇咗乜撚嘢

第二季連粉都覺得差
第一季周圍去玩 game
每集有45分鐘咁先夠喉

王君馨

王君馨喺viu出現

咩事

真係同lolo 一樣樣

tvb: 好嬲好嬲

佢走左咩

支持冠casada

就係未走先嬲 特登落佢面

我是你的媽咪
做乜9

未

幾外國feel
但想聽佢唱英文

點解係ViuTV 播

估唔到幾跳得

拎冠就真係好笑

個mv幾有誠意
靚人靚景

見到佢個樣以為會有屌地舞

人哋上過支那舞動奇蹟㗎

佢派台去viutv

5g

好似好多年前

咩公司出歌

拍得好H&M
但係靚嘅

viu 一係唔播 一係播咁撚多次

I am your father 女版

拍片多謝viutv

佢好似年年都會大show跳舞

形容得好貼切

冇公司，獨立歌手

遲十秒遲十秒

咁撚得意 呢個MV好大成本喎

但有約都係要問准tvb先比派
係奇在點解一個比派一個唔比

佢老公大把錢啦比佢搣

何雁詩：公平咩

真係好似H&M夏季時裝啲片
尤其係泳衣嗰班

佢喺大台都無乜前途架啦
比我同佢反面

呢個形象差
佢條仔又係柒撚到

佢獨立出歌叫做加返唔少分
佢老公先係難頂果個

唔知君馨首歌有冇英文版
普通話啲歌詞好怪

屌呢條友有啲似 dixon

尋晚唔覺意聽左佢live
dllm成首歌唔啱佢key都唱 柒撚到喊

又林日曦

係呀係呀

幾時播如斯呀

腦細

係啊係啊

小巧

Casada

佢好似話係因為起外國成日同人hey mami hey papi咁叫

支持viu冠

睇返Thor唱下一位前度先諗起serrini都有唱過

星期日要睇

支持

on仔 釗鋒

🎶這宇宙 這種深情 根本虛構~🎶

好想聽在錯誤的宇宙尋找愛

我想聽一吻穿越四十六億歲

Casada baby

我 kath

黃淑蔓

feanna

我蔓

噚晚嗰集仲未睇
遲啲補返歌單

佢都仲好啲佢老婆真係

想佢出其他歌

好無奈既決定

Mishy都叫森美做大哥

幾過癮

白色個架好型

友台藝人

serrini !!

飲多啲水

唔播mv?

!!!!

新歌

啱晒你好似係

個mv好似學生交功課

竟然播到五首歌

係喎
應該係有一首零舍短

搵左個動畫師合作

傳說中嘅照妖鏡

歌單來了

Chill Club 推介歌單 7/9 - 8/9

G. Racie 王君馨 - Casada
Anson Kong - 蝸牛
林日曦 - 係呀係呀
Dough-Boy ft. Barry Chen - PROVE
鄧小巧 - 同檯
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
張繼聰 - David Harleyson
Serrini - 越活越惹禍
RubberBand - 百毒不侵
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃

屌影到成個麵包超人咁

有「新歌」可以播喇

阿神

跳乜撚野呀厹

牙神
好彩遲咗入

有冇人知 bgm 係邊度

想摸 AL

首歌想講乜鳩

想畀人知佢係咁畀人吹熄

又謝

聽第3首黑警家族首野

仲煩過 ignited

我都淨係記得呢句

等我幫佢點返著啦

平心而論
我覺得謝家應該唔會算太深藍 (佢個仆街細佬另計
就算話謝安琪當年14年黃嘅只係周爸
但起碼肯唱
咁大個人應該知雞蛋與高牆點解掛
謝繼聰又冇出面撐自己細佬做得啱

但冇計 佢一日未割蓆 一日都會比人屌

又鯨落

ian

咁當年就唔好唱政治歌攞民主女神光環喇
宜家對香港發生既事不聞不問
細so偷食就即刻衝出黎比心
佢地呢家人跟本係虛偽到極點

好似第3次

我澄

轉過黑色icon咁囉
嗰陣連登都好似有班人打哂飛機

黃嘅當佢係藍，藍嘅當佢會黃

三首鏡歌

同藍翠如一樣

3首直落

3首鏡仔歌

mirror's night

不過呢首真係好正

Jer

我 beg 下一首係蝸牛

老母話唔識
佢淨係識Error 同姜濤
轉咗去睇31ufo

轉黑色icon真係唔代表咩
我有黑警中同夠fb轉黑色icon喇不過我已unfriend
仲有 黑警死全家！

幾時播姜濤首孤獨病

除咗已表態手足
否則都係
只可以講自己攞嚟 一日唔割一日都會係咁

可能下一首係

好同意你
2公婆我曾經都好鐘意 上年紅館仲有入場睇
但冇辦法 黑警Family
希望有朝一日會見到佢割

Jer仔
搞到好期待第3首 唔知好事定壞事

屌

要出聲一早出咗喇
真係好撚憎呢家人

又翻唱

寧願聽蝸牛

冇啦
一定唔割啦
謝生同佢細佬好似不嬲都幾好感情
一日唔割一日都係自己攞嚟
仲要黑警family 一律當藍屍處理
除咗已表態手足

發生咩事

可以早啲瞓

viu唔使咁大愛啦
呢啲唔播都無人怪你

想viutv請鄭中基上chill club
話曬暴龍哥都幫Viutv 拍劇 好期待

救命

埋尾播首咁既野真係無言...

唔想大家捱夜

係就正

今晚一首新歌都冇

Chill Club 推介歌單 7/9 - 9/9

G. Racie 王君馨 - Casada
Anson Kong - 蝸牛
林日曦 - 係呀係呀
Dough-Boy ft. Barry Chen - PROVE
鄧小巧 - 同檯
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
張繼聰 - David Harleyson
Serrini - 越活越惹禍
RubberBand - 百毒不侵
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃
Anson Lo - Burn Out
陳卓賢 - 鯨落
Jer 柳應廷 - 迴光物語
劉蘊晴 Rachel - 每天愛你多一些

見chill club隊brand都係佢上次演唱會既班底
Viutv識做喇

阿神做主持真係好廢

首每天愛你多一些OK喎

Rachel首翻唱每天愛你多一些都可以上chill club推介點解小明同娑婆上唔到？

啱啱碌到viutv 聽到首每天愛你多一些又幾得意喎

我都想知
仲要小明個mv 4個主角都應該同viu fd底

歎息橋班底

係囉，4個主角都幫viu拍劇

轉去flac file聽返chill club d medley
好正

因為其實mv班底就係歎息橋班底
唔知點解唔播

鄧小巧同馮允謙尋日去咗錄影

搵日整個「星夢」之夜

巨聲之夜牙醫、Mag

LM

幾時播Kendy

6C

點解嚟嚟去去野佬都係嗰兩首

雖然好聽

都係冇小明
懷疑冇得拍劇 比人搶左個角色嬲嬲豬
唔派歌上ViuTv

冇人睇？

合襯～～～
小胡把聲

連Cctvb打手都冇 好靜

迴光

又 此致我們

Blaster

How are u

立立ending

如果想我地留言就唔好亂負評人
我地最少我 過黎傾音樂野從來唔講tvb或者星夢野 出於尊重
但我地回咩都要負評 想點先
數過 最少有兩條友係秒負

立立新歌

但好似mama地

我都覺
第一次聽覺得個melody好特別

Dough-Boy同Heyo去咗錄影

ViuTV音樂節目《Chill Club》開始錄影第四季，節目主持之一趙學而今日（11/9）接受訪問時透露，三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持。

她希望日後在節目中與更多歌手合作：「今日有林二汶嚟做嘉賓（主持），希望嚟緊有多啲唔同類型嘅歌手上嚟做下嘉賓主持，同我哋一齊玩下。」

Kathy仔世界第一！

二汶唱新歌

世一

咁sad 三人同台先正

話佢唱得唔好聽

林生

轉下個模式有新嘗試都好嘅

係啊～係啊～别灰心

呢首歌其實幾有子華feel

會唔會係 成熟不了

迴光物語

Jer B

釗峰

歌單有呢首

呢個 tag

呢首正

個mv好高質

呢首TVB都有上

mv好型

即係可能要隔好耐先見到mimi

冇Mini的第一天 陰

仲難得有情人

呢幾日冇哂新歌

要每日數住沒有mimi鳩嗌的日子

通常都係一個禮拜好多新歌
下個禮拜就冇咩新歌

如斯上埋榜都未播過

你班友仔
有mimi又屌, 冇mimi又掛住佢
笑死我咩

我想佢重播下"新歌"

掛住mimi

6c開live講過話佢地一次過錄3集嘅chill club推介
所以好大機會每3星期先有一次新歌

我一直支持

家謙！！！

夢遊仙境

未播過?

mimi帶俾我地好多歡樂架

係 viu第一次播

佢上chill club果日個look un住唱歌就真係出左三次
其他記得就兩集兩集咁
所以上面有巴打講一星期新一星期舊合理d

播過啦
不過好過又聽翻唱歌嘅

好想聽佢呢首唱live

感覺好容易炒車

係三連星巴打唔like mimi 姐

送禮呢首真係冇特別
fb post都有好多人屌

唔算話特別差
但未值得幾個台都畀冠
而且首歌都唔係好hit

又係少新歌嘅一個禮拜

Chill Club 推介歌單 7/9 - 11/9

G. Racie 王君馨 - Casada
Anson Kong - 蝸牛
林日曦 - 係呀係呀
Dough-Boy ft. Barry Chen - PROVE
鄧小巧 - 同檯
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
張繼聰 - David Harleyson
Serrini - 越活越惹禍
RubberBand - 百毒不侵
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃
Anson Lo - Burn Out
陳卓賢 - 鯨落
Jer 柳應廷 - 迴光物語
劉蘊晴 Rachel - 每天愛你多一些
Robynn Yip - Fifth of May
Yellow! 野佬 - 附近的人
Blaster - 此致我們
洪卓立 - 我們都想旅行
梁釗峰 - 萬惡不赦
駱振偉, 沈殷怡 - 難得有情人
林家謙 - 特倫斯夢遊仙境

比冠唔緊要 但咁樣所有歌讓路比佢上真係好嘔心
一個比四大天王仲早出道既old seafood

我見學而ig 有廿四味?!

支那護旗手dough boy
反而幾期待heyo會唱咩

同Mimi唱《盛夏的舞》

呢集冇mimi呀
新聞講咗

mimi都係同ak 襯d

每個星期日晚都要聽mimi嗌

遲啲行shift 無得集集聽

埋位啦
我今日淨係聽歌算 唔想見到張繼聰個樣
況且我而家一路睇緊波 李斯特城對西布朗

冇 mimi : 好掛住佢
有 mimi : 屌又要嗌喇

唔聽Mimi了?

雞肋

耳聽Mimi 同時眼睇英超

呢場唔好睇
等睇2330果場

開波！！

Oh Chill Club~~~

我幾鍾意李斯特城

開波

Joey Gor

占士

小新：你唔要我嗱？

到底今日有冇mimi呢?

好癲 因為有肥安 契仔

Castagne表現如何？

唯一擁有James說明書的男人

Joey gor

今日係咩人

唔錯 d crossing幾好
Ching識貨
阿特蘭大嗰陣有留意佢

但係對面轉陣出3中堅 華Dee完全潛水

謝生

張繼聰 Kendy Suen

謝繼聰 ＆ Kendy

冇 mimi

有mon post

真係有睇連登喎

連登仔的意見收到了

一路有 mon post

飛走羅敏莊

真係有睇意見去改

Hello 阿科

嘉賓會多啲時間唱歌

點解唔見咗
佢啲歌oj喎

以後都冇mimi？

MiMi呢？

Joey gor要唱多D歌啊

Mimi呢！！

真係聆聽民意

你班仆街燈走咗mimi

MIMI 皮己收

有聆聽民意

即係點？咪咪呢？係咪冇得撈

羅敏莊

Hello
我專登為你地個節目買咗條soundbar 呀

要mimi鳩叫呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

MIMI比你屌走左

比佢知你幾咁花心同痴線

因為你班連登仔囉
成日都嫌棄 歌廳mi

mimi係咪因為上集件pink top太多負皮cut左

藍你老母

Mimi

冇Mini的第一天 雨

好撚慘

有聽就唔會飛啦

藍屍聰

張繼安阿哥

我ok架
有啲歌好啱佢

不過見on仔同釗峰個張相又有Mimi

西布朗Diagana好似貴價貨嚟

但...突然間無咗mimi,........
有d掛住😭

幾 fit

分開簡單往事極難

要返mimi

你班友一陣下集又mimi
跟住又講: 屌, 點解會有mimi呀?

有MON POST咁幾時搵KAY

有睇就好
我要小明上Viutv呀

佢同佢老婆條底褲就黃

走啦屌

還我Mimi

可唔可以喺chill club 到show 你細佬個身份證出來?

佢仲要唱何韻詩嘅歌

紋左好多年啦

好難聽

應該係每集得兩個主持？
三個輪流做？

珍

不要走！Mimi挽留區

首歌佢作嫁

佢作

精神分裂

ok難聽

下個post叫: (32) Mimi 不要走 挽留區

藍繼聰死撚返去隔離台啦

人地當年唱作人攞獎

華dee暫時得4次touches
賣咗韋斯咸青訓Diagana 連隊長都屌

你細路死全家

G持挽留

Mimi明明咁好係有時老腔啫

唔係以後都無Mimi
只係三個主持輪流

想聽何韻詩上去唱 可惜diutv肯定唔敢

你哋燈走咗mimi

各位
柯尿既柯尿
柯屎既柯屎
等金曲榜

人地之前簽蕭定一公司搞到無得再上隔離台

好似係咁

請hocc仲好啦

Oh sorry

我想睇謝繼聰身份證ok?

懷疑係小明唔派歌 冇左個女主角做
無啦啦前幾日係度諗關唔關事

咁都好嘅
主持唱少啲

Kendy

viu點敢

點解mimi要唔做？
thor咁講好似話連登仔逼走mimi咁
好L過份

等緊Kendy only

張繼聰你細佬係狗
死開啦屌你老母
黑警死全家

還我mimi！

Damn 造飯謙填詞

想聽黃耀明

下？以前係TVB契仔嚟喎

pongpong cc

似係有關事
如果唔係Rubberband, 陳健安都上晒嚟Chill Club

Mimi同呀科輪流做就好啦

[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (32)繼續推小明豹哥

開定先

佢3個輪更

有mon post 就啱啦
歌廳式唱腔mimi死返大陸登台歌廳唱歌啦
咪留喺viutv度啦
淨係識大聲叫
大聲唱就係好聽咩
多d時間俾嘉賓唱好過啦
同埋thor唔好再成日講最後六個字啦
真係好q煩

搵2文飛mimi？

點解個post主題唔係: 還我mimi呀

viu 請閪咩
佢請 hocc 嘅話 我即刻去 viuTV 總部錫厹神

ok wo
無知一問，邊個嚟？

題目係MiMi挽留集氣區呀

冇做好耐

數榜 還我Gin Lee

hocc都唔會去啦應該

仲要佢mv班底係綠豆歎息橋

扮咩 你係仔都要架啦

第一句講左

想睇

Robbyn & Kendy嘅Kendy

厹神

Robynn & Kendy 嗰Kendy
而家單飛

藍絲ROBIN

佢地收音係咪有問題？
我好似聽緊回音
多過聽緊歌手把聲

咁又未必

robyn n kendy第一印象始終係當年 思念是一種病

今晚幾唔吸引咁

唔係紅三代嗰個？

係㗎咩

第一隻碟正

紅底

睇過啲post話佢係黃，身世冇得揀

你要買喇叭聽

其實2個有無反面?

紅底嗰個721有出聲

無問題

啱，身世呢樣真係冇計
不過我本身冇留意佢黃唔黃

編曲好正好舒服

yes 所以佢係紅 唔止藍

kendy

紅三代係robynn

I love Kendy
如斯正撚到癲

Kendy唱「如斯」就好啦

咁似 Cheronna

lm

三連星巴

環球哂咗佢哋
Curation 嗰九首歌真心高質

平心而論 佢以前寫比自己D歌係會講多D故仔

可能viutv已經知三連星巴心聲

紅底係呢家呢個？

你唔好咁痴線啦

Kendy好黃啦！！撐

唔係

Robynn

會唔會唱生命之花

唔驚啦 viu 點會請

Kendy見到謝繼聰諗緊乜

Kendy啱啱唱嗰首竟然係楊千嬸

我剩係記得Robynn 721有出聲，之前狙擊偽善偽人差啲誤會咗佢

三連星巴打

Kendy平時見環球果班old seafood仲嚴峻啦

問佢可唔可以睇佢細佬身分證 或者 俾身分證佢睇

校長

垃撚圾廣告

邦邦

係呀
係志明與春嬌 電影主題曲黎

黑白照

鄧麗欣寫詞
果然係才女

阿科

講起環球
就即刻諗起間垃圾公司
因為紅白首歌有顏色， 話驚敏感所以舊年唔畀佢出街
真係 cls

藍美君 奶共臣 阿B

點解唔Chok stephy 把聲

嘩估唔到唱呢首

黑白照好撚正

阿thor 有自己歌之後, 鍾意有返佢自己唱個tone

唱Stephy嘅歌
chill club 幾時請佢上黎唱

完左約啦

半場0-0

環球近年愈黎愈廢

呢個留返畀 mimi 啦

覺得係宣傳套劇個陣時會上嚟

fail

講佢單親既故事

點chok

好有回憶細個成日睇

近排有VIUTＶ新劇D宣傳
又要趁機會推下stephy 上chill club 喇

葉晴晴(Robynn)是已故中共元老、中國十大元帥葉劍英的孫女
依加先知

屌呢首好撚正

得gin lee 同 aga

得返aga gin jace

咁Kendy 都完約啦

佢一chok唔到原唱聲 就會變pakho老牛聲

林夕變何方

黑白照正呀

我知你恨左好耐啦雜食師

真係踢走左羅敏莊？

佢同邦邦都甩難

邊撚個厹神

一去到唱歌
D音細聲曬點搞
Viu tv可唔可以跟跟佢

嘩！唱自己歌！

而婆都寫過詞

荒謬

如果請到stephy上黎做一集就好

真係佢黎

Thor

而婆詞

單飛都好嘅
Kendy 可以出多啲 rock 嘅歌

原來係佢寫 佢唔唱都唔知

我又冇呢個問題 係咪你setting

其實張繼聰作曲真係幾好聽
最近李靖筠首新歌我覺得好聽
一睇原來係佢作

不過
黑警死全家

佢咁多經典有排唱

唔係 以後3個主持每集出2個

點解咁講？
咁唔係個個人都有喇叭
咁點算？

趙學而

真定假呀

黑白照2005年出世

佢哋上大6玩支那好聲音果陣
我已經知

你要買喇叭
或者電視台較做「音樂」/「電影」聲
就會聽返大聲
之前有post有巴打研究咗Chill Club係要買喇叭先會聽晒佢全部聲
呢個真係電視台少有咁做

Robynn未必藍既..不過睇歌名就知啦 lost forever “乜都唔想諗 唔理咩立場啦 唔好嘈啦”
Kendy立場就明顯啲

而婆幾時唱番佢自己啲歌
首其實怕選擇幾正

呢啲歌個key好啱佢
平時佢唱男人歌太低key

你用咩聽

預告會有
兩個嘉賓

老老實實，填得好差
利申：fans

未上支那好聲音 wiki已經有寫，大約係2013年

唱得好有feel呀而婆

唱自己新歌

肯定黃到仆街

謝生新歌其實幾有中佬味 幾好

而婆呢2集唱得幾好

玩埋電單車

好撚型

一開波心諗: jm9

會唔會唱如斯？

Chok樣

點解

使唔使啊電單車

帶埋架車上黎擺post咁有誠意
可惜 黑警死全家啊

仲有首藍鞋子都填得超差

普通電視

好想笑

好在冇揸上台

好正

反自己家族

佢可摸以唔好望住個鏡頭chok。。。

佢呢隻碟好好聽架

一路唱一路chok

Coloring Stephy 係我人生第一隻自己買嘅 "CD" (垃圾 Copy Protected )

好尷尬

有D似jay fung首歌

藍鞋子挑選那位

jm9

張繼聰愈操愈大舊但唔好睇，個髮型又...

?

啱

chok乜啊 好尷尬啊

可能可以係電視 音訊個度tune 下d EQ

仲以為好似undertake 行番個圈

難聽啊屌

呢首歌
覺得咪嘴

佢有隻碟係全部自己填詞
但都係填得麻麻
明顯係當年paco焗佢行才女路線

跟住un緊

張契聰真人上連登無人理

我都覺得佢咪緊咀

首歌係chill㗎

不過屌你老母黑警死全家

當年個個淨係笑佢走音同英文廢

其實好多歌都好正

其實幾正
不過 黑警死全家

難聽 好難頂

呢隻碟我有買
呢度有冇fans當年買哂咁多隻色

扮緊交通狗

屌真係

屌
點解覺得有d似 Sergio Ramos

出書 填詞 才女

賤男厹不要分那麼細

首歌係幾過隱
不過 黑警死全家

完未啊頂

記得呢隻碟，全部歌都有顏色

佢拍老表果時個身形最正

含撚喇，屌你老母

掂喎

厹神不了

我跟住郁

點解唔揸交通狗架26上台

之前首開始倒數

閃到眼都痛

日文

因為紋身?

可能現場睇會好正

黑警死全家
除咗隻歌 可唔可以介紹下你細佬張id

真係咪嘴？ 呢首有咩值得咪？

l am very thanks them

佢今年首首都正

係咪黃到pk就唔敢講
但起碼唔會扮睇唔到

佢汁穌

問佢細佬借咪有

集集都有人問咪嘴
真係比cctvb影響太深

To ViuTV mon po員工:
我負評所有同黑警有關係嘅嘉賓
黃嘅例外
唔希望有下次
大把更高質素歌手可以邀請！！！

[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (32)繼續推小明豹哥

趙學而屌爆謝繼聰啦

有一句漏咗唱 但有聲

屌 周國賢錢七？

之後希望會有Stephy同鄭中基

哥哥

我覺得 佢細佬藍又唔代表佢藍既

估吓Thor首歌肯落榜未

屌走咗mimi 而家又要挽留

應該未

DIU
好驚佢會冠呢首

大家都對Stephy太嚴苛

都話佢未走 只係以後每集3個主持出2個

我由第一集支持到佢而家

落榜 不了

好聽

快手冠完落榜好過喺度磨

跟我講一次
黑警死全家

哥哥首歌會唔會有得上榜

我都係

屌你 chill club 都有廣告

如斯！！！！！！！

做乜讚人勁

bifina s

condom 嚟？

唔關藍唔藍事

總之黑警死全家
割咗/篤灰另計

直入廣告

呢個唔係sponsor咩

不嬲都有 只不過轉咗

魚絲

整腸

都好啦

哥哥就有得賣廣告

Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (32)繼續推小明豹哥

thor訓醒未

應該唔會 但就死唔斷氣咁
佢地又話mon post 落未